Ja sam ovde koristio kolokvijum koji sam vezbao kuci za resavanje zadatka pa su komponente razlicitog imena
od komponenta koje su navedene kao folder samo sam ih tako grupisao radi lakseg snalazenja u kodu